支那人大撚晒管理員行過當睇唔到

對YEEZY假左少少

佢哋有啲乜嘢會係真？

騙徒係真嘅 毒奶粉係真嘅

鞋底整個光復香港 睇佢點過關

支那豬又係到污染環境